SHF拉打特攝綜合POST817 一板板....我就開始戒

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

7月通販

預計
7月23

7月27

10月
7月23截

7月28截

11月

1月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

2

lm

已消失人口 2.9

笨大

扮工戰士留名

四合一主題曲

唔理住

好似未有試聽

睇返真骨個官網，響鬼系列出咗咁多隻，點解唔出其他系列？響鬼好受歡迎？

因為響鬼系列連shf都無

環保嘛

好想要真骨Faiz 同 劍

人人期望可達到

早
到

呀美EMS今朝送到台灣,就快有得撚

出真骨faiz 會世界大戰

無野撚

W 一條友都出4-5個Form, 留啲quota比人啦好心就

計菅田名氣嘅話 正常

主要都係環保

啱呀，左右兩邊油唔同色又可以食一批水

同一隻色又得

應該0秒完售跟住炒到天價，上車新希望

隻Joker,連武器都唔洗整比佢啲人一樣狗衝一樣高追。

利申：真香

本身任撳只係啲人想搏下好似再上年隻黑甲水浸貨量
結果魂限果轉貨無乜人撳/轉售導致個價做咗火箭

咁本身真係無武器
不過4百幾任訂啲人又驚好似黑甲水浸咁投資者心態有乜計

其實水浸對我依啲玩家來講就正嘅。唔洗高價就買到日魂限，直接衝現。

evol二星期都嚟緊 日魂仲係無聲無氣

想就緊係咁想
結果老現不跌反升 啲人又忍唔到手

笨大: 賺夠 比人賺下

最後都係衝左孤無等佢開二次,而家變左異次元

日本果面都有人買唔到

當然無兔兔咁高呼聲

變咗黑洞

最型嘅兔龍係咪未出？ 如果出應該又炒到癲

時王阻住條生產線

Woz下個星期有得玩

係呀

時王系列個設計真心覺得麻麻，買唔落手

Btw, 可能過一排又真香

創作力同幻想會嚇你一跳

魂限驚咩大把舖肯開訂
除非你又一心諗衝現姐

都入咗幾隻

呢隻正

反而覺得個裙甲麻麻地

一心 允行

佢個變身動作好鬼型

狗謙

搵唔到第個替代品 之前那星嘅出品嚟
尚算幾好

深精有499 skull9分鐘前

任買架喎

之前唔知發咩神經標599

個款唔係好夾咁 但擺pose係正咗

搓陰打錯號碼

無訂到woz 有冇人知衝現使唔使500
新手唔知要訂 屌細力啲

據說老現379

想問下，群甲前面長條遮住條J嗰塊膠，你哋有無出現向上翹起嘅情況？我嗰隻由垂直向下開始變成45度

佢好過老社架啦 老社連起腳都有困難

扯旗我無喱個問題

已經有老現？

我又蒲頭啦～

預巴時光機
早呀小智

下星期
好似係

食返$500骨先有得訂仲要出面賣緊$100一隻

早呀哭泣巴

想快d月尾玩兩隻魯魯鳩多d
雖然WOZ都有訂

新玩法，玩家自己食骨

反而果二隻無乜興趣

代理比骨落嚟咪轉嫁比消費者正呀

robot魂不了

訂左安心等玩具到

可能無睇 所以興趣不大

炒家照衝

入唔到架車

跑咪得囉

yo

食狗飯留名

食開貓飯

狗飯個質感冇貓飯咁軟

次次食完體力又長咗 同時跑耐咗

貓飯好多嘢食

貓的F5術【大】

有冇你老公咁軟先

有魚有肉

大餐嚟 仲好平

首先油王你點知

柯南上身

有樣睇

你對我老公做過啲咩黎

有串燒又有西班牙海鮮炒飯

時王好短 仲硬唔到

貓的保證金

今個月得woz中
仲有隻食玩勇者王

識食

好似睇過勇者王試作

話說我好憎接任條女
連機嗰陣啲friend成日叫我快啲接任, 去到先食貓飯, 但我堅持要搵大廚貓食完先去

食完飯眼瞓留名

mod

早
新po lm

買件靚衫俾佢

瞓囉

geiz好似有個短篇劇場

好憎佢個樣同啲表情換隻貓得唔得

仲未訂痔痾TWO

9月一齊玩icebrone

好似係鬼嗰個，正呀

叫左河粉 脹哂食極都食唔完

快啦

膠街架同膠費架都入咗
咪順便入埋鄭叻師姑膠街架
重現3個巨神

正啊,想瘋狂俾轟龍龍車,不過MHXX 隻荒鉤爪好型

正正經經出返SR唔得嘅

任撳架喎

出超合金魂都好呀

太大了

Robot魂冇進步，若果唔係本身草開真係不了

呢句真
但我成個床下底都係R魂

食埋佢囉...

好多人路過唔方便瞓

睇下馬場囉

成間office得我一個等我幫你訓啦

蘿蔔魂我得生野毒角獸

得隻綠渣,卡碧尼同京寶梵

嘩大雄小心呀

以前儲咗堆00, 然後賣哂了

唔夠你咁有信念
BTW,你訂左常盤莊吾初早洩之像未

r魂基本死淨uc條line

治本必需重口味

屋企冇位擺

買

最後的big bang也蓋旗

要一 旺角取

排1500羊

窮學生排1300羊求成全

SOLD OUT

還有1件

倉庫找到少量!

掙扎中,睇到矮仔FINAL FORM之後,發覺痔痾TWO 已經算係好正路,出場都多

出場多
今晚今日都出two先

換萬聖節裝，好妖豔
$23即可由噩夢轉變成視覺上嘅享受

創作力同幻想

我對馬場無咩興趣

我office有幾個人非常安全

研鳩下

留精

個樣其實麻麻地

早啊

好熟

俾返bigbang我啊
我好鍾意bigbang㗎

樣熄咗燈咪又係睇唔到

最新見到冰牙龍 感到興奮

大雄你走先
呢度好危險 我頂唔到幾耐

仲未重練

飯氣攻心

冇貨賠三倍訂
訂500
姐係可以淨賺499加三舊廢膠
如果肯定冇貨我會即刻狗衝去訂

仲有幾個鐘

揸都無得你揸扮咩熄燈

仲有好多個鐘

唔使OT就...

唔好難為大乳啦
其實佢都認唔到邊個係馬場

又唔係攻擊佢對波怕咩

就係要.....

通常大乳係認錯第二個馬場

努力工作找尾數

努力工作無ot錢
等緊9月gg仔

眼都矇

跑鞋算啦你

同老虎玩得太勁

gg有訂啊
係冇路過的拉打咋嘛

hi

600

鳩騾好似580

燶了

510左右

咩事反狗城

好出色

終於唔離地

拎貨當日竟然是rkf

依家好想走哂床下底果堆野
唔理係咪UC定SEED都想走

真，但坦白既係
高達成品向經濟成品向既真係得R魂

撚狗城都出手

Sold Out

炒家已出手

好事嚟 多個方法入手

屌我訂完，收埋email話完成訂單
信用卡sms都收到扣咗錢
但撚狗城網站my orders入面個status係Order Processing Fault
問客服又話要check下

港資係咁上下

屌唔敢興奮住，怕空歡喜一場

算係咁，入左車比唔到錢

我見到過佢有貨已經覺得贏咗

點跟反狗城都達到陣

我無呀
純粹貼下圖

以為出現第一個優勝者
仲未有人話自己訂到......

個價都幾正氣

反而唔覺人有人講成功與否

係反狗城訂到真骨仲要OOO 真係衣錦還鄉

反狗城都正氣 反啦反啦

唔一定要等騾定孤 可能呢個最穩陣

搶到就係

呢層就唔知了

高價接咗人地8月訂，好似傻仔咗

即係收人訂單? 唔驚無貨咩

比咗訂，都驚驚地。但真係好想要OOO

比咗訂唔一定有貨架喎
不嬲都有啲舖會同你講無貨退訂, 但又有老現炒

佢話保單，唔知係咪堅。依家只好當買貴咗唔好cut訂已經偷笑

咁我都希望你有既無就好撚慘

咩舖頭單先

模型果隻

淘佬，兇多吉少

都係唸住搏下。

哦

係，見佢成品幾正

模型唔洗訂 加上通販

等陣現時點貼題價就1字後面加返3個0啦

唸住買曬2隻來撚下

有人買都唔出奇架, K先生899都爭住衝唔買仲會死架
何況OOO四位數好合理姐

唔知幾時有呢

老實人

閪袍 不了

SLC 要一

DLC

你今日睇黎好眼瞓

閪頭，不了

出得太快

閪頭先正

快槍手？

打完就出咗

好撚眼訓 晚晚練食貓飯

油王我走先

射到你仆街

已走佬

大雄你咪撚走 地球射到上月球都要射爆你
雖然張圖係00q唔係00r

怨氣好大

一開售就799 點跟

OOO.gif

this?

唔急玩咪等大貨 好似k先生咁

一板板....

訂咗100隻請唔好燈死OOO

呢度有咩影響價值

撚狗城都有得訂，點跟

好危險

睇咗吊帶

開開心心玩玩具 加100直送 好似係

訂到都唔代表入到

擔心都無謂 反正到時先知咩料

哭泣巴

預巴好難無吹奏直送

撚狗城有得送上門喎

撚狗城終於生性

重點係要訂到，收到風去官網睇已經完售

起碼你都可以肯定訂唔到
我依家卡住係訂到同訂唔到之間
有消息前都要擔驚受怕

仲未覆你

令和第一套拉打？

01定佢

近排個人太摺，跟唔係好到sor

© 2019 仮面ライダーアルケシス / KAMEN RIDER ARXESIS
※仮面ライダーアルケシスは「仮面ライダー」シリーズの1.5次創作です。

???

得淡笑

行過騾仔，差啲忍唔住買隻RKF無無

食飯
頭先得閒訂左銀河

有無入勝利陪基友先

有

等緊出合體版

拎去食扑野家好鳩過

好耐冇玩玩具 比自己放鬆吓

有冇巴打有入超級比達
想知佢下盤係咪改左 呢隻超藍個下盤有啲頂住咗咁 推唔到上最高

食野嗰間啲飯食哂未煮好,依家得餸冇得食辛苦

RKF應拎去扔

放得耐凍咗唔好食

我塊炸豬排

D劇場form都唔知出唔出

到時你無既, 話我知, 原價比隻你

笨大表示有得袋住先 你真係唔要？

佢老味冇飯一早出聲,等我點完俾埋錢先黎

俾埋錢？ 快餐店？

好撚餓有餸食都好呀

N年前已入過乜動無無

台灣食俾錢先

留名

出shf先再講啦

食住先

連登有愛
我本身仁叔㩒咗隻美版 係驚呢度俾咗錢無貨啫

插左佢喇
叫左佢攞左碗,自由加飯嗰煲未煮好

十二月先比貨嗰隻？

咁上下啦 唔記得11定12月

我都係希望安全

原來我都係不過唔止㩒咗佢

第一搵錢..

四川把Sailor Moon遮

明明可以好hea 咁不停一模多用 啲人都會照食
但每隻都總係有啲誠意野加入去

圖..？

幾有愛先會入哂rb個d

返咗屋企

要一

真係幾靚

紫色黃色個d形態我都無入
入左個啲先係真愛

預巴門口見

如果真係用遮柄會揸得好辛苦

係 同埋擔住呢把遮好似有啲羞恥

終於可以一睹盧生真面目

我聽日去買

買比女上司

盧狗

女上司
自用

宜家落勁大雨 幾羞恥都擔呀dllm

同女上司一齊用

嘩屌你咩

夠鐘收工即閃啦仲等佢
喱排日日落雨 早啲返歸以保安全

出去記得小心

又比人鬧 我走先

女冇咩問題嘅 仔就…

唔係鬧你 佢明明就係想屌你

我絲打

擔遮就有兩支棍

二刀流絲打瘋狂格劍

一把sailor moon遮引發的格劍事件

拉打動畫？

唔知自己睇咗乜

諗起一個人(slim板)

大家咁話la

基情四射

係咪有咩誤會

琴日係咪有巴打想要一番賞隻W，唔知幫唔幫到你，祝你好運

@Canyoufeel巴

咁咪幾好 齊齊開訂 又減下價

原盒10張通常200-250 唔會撞款
一套16張通常400-500

全邊係咪一套得幾張係

*金邊

好似四/五張
上套有電王，Agito，鎧武，OOO
仲有張時王Trinity唔sure叫唔叫金邊

隻女巫真係...破壞哂

個期啲融合怪獸特別靚，不過 淨係隻五獸王 啲比例有D問題

geed入面d融合怪好多都mix得好正 夾shf玩唔錯 但出左排有d難搵了
機械白龍都搵唔返 合成機械白龍就有

呢隻一來平二來都岩我心水 得閒補下色先

會否公布

定

定純粹展覽

早

又訂左野
又有動力ot了

咁快出csm

有咩訂

DX個價要冧了

山口翠絲巴斯
其實係終於記得訂 好彩仲有

...

試排450

無無到底會唔會出

要克服髮型設計

dx已經好csm質素
csm ver到時係想加下台詞收貴1k

雙入

問題當DX個價炒到同csm差不多嘅時候

你會揀邊個

肯出先諗

係X0喪b 唔好諗太多

環保

等低位入返dx

就要壓佢價

膠達新手機game

不了

呢隻環保好啊 個彈我未入坑又唔會貴追

媽呀終於等到
CSM一定有BGM，WOW WOW WOW WO WO~

毛毛繼續成為失蹤人仕

一樣

yes
竟然出佢地先

唔訂shf就即刻咁既樣

係都唔按路出牌.....無啦啦彈去Amazons

比啲信心
Evolto kiva都克服到
無無一定無得！

唔知會唔會改改個接地

笨大計劃通

早啊大雄

無意見喎

因為劇場版有一隻有聯繫？

呢啲睇佢心情

我係孤仔訂咁耐野，都未試過收返貴價，佢地會主動減返個價比我
伸利：孤仔打手

孤島店主出現了
我係你fans黎

...銀碼上嘅嘢無留意過

無訂佢好耐

大乳已經全面食自己

油王宣言

求人不如求己

ps4版已經終極垃圾
去到手機可以再死多幾錢重?

幾十蚊事旦啦
人地都要交租

CSM連兩首OP好嗎

認同
買唔到寧願唔買都唔益炒家

笨大game更加不了

情願俾貴運費 都唔想受佢氣

Q. 點解唔吸收教訓繼續出垃圾?
A. 財團B: 我無野講

等到了

16號狩獵開始

入2

哪有位

打孖上

平平無奇嘅7月 竟然係破財月

睇人買玩具最開心

完全認同

永遠都支持

會唔會分開兩條出呢

希望會一條戰損

準備比人狙擊

眼瞓至極

炒孤都好吹奏

無單生活了

手機單

一板板金毛我就開始戒

無得變身

得email

無實體單確係輕鬆

無無未出喎

叫法爺個大叔整戒指

展覽開始咗

比你地毒到我買咗

呢隻入左無悔

歡迎加入hazard呢個大家庭

今日出？

yes

錶黎嫁？

點跟

價錢都廢撚事睇

無錯

悠仔留俾仁叔踩

點跟正路過二千

拎隻打靶仔同龍我黎等佢地爭仔嘛

一返工就想放工返去打機玩玩具

正確態度

法爺戒指錶...個model係預巴你至愛喎

影到好老

一邊撚shf一邊玩Ro

13200羊定其實係平時P得太勁

邊可能分到心

我無野講

大就得

大乳認波唔認人

笨大正業係貴d
玩具只係for大家開開心心玩

無野補充

我無嘢講

無撚錯

開開心心比騾撚

今日係咩展覽

畫得一般

SR太多了 求其交啲嘢

預巴係現場

歡樂卡過期

我都係唔撚續了

過左n年,唔撚續too

早 今朝發夢老公同woz變身救左我 唔捨得起身

woz救我啫

呢排興發夢,但你發呢啲春夢要負皮

cls assemble

alfa係咪反轉就係sigma?

收到

月讀救我返去搞嘢

佢仲帶我行東映勝地 可以同人講人生第一次去日本係同老公

條csm有點膠

嘩 我冇野講

不過佢又真係唔係幾似csm

16號進入跑道

試作品

早
呀美報夢俾我ems到
簽收左

送上門 正

話16號預售 睇下10零號咩環境

港魂都慣例照開

快來圖

支持

neo amazon driver算唔算

條帶係csm應該算(?)

其實葵孤嗰個都認得我，上次唔止吹玩具仲吹埋遊行
所以我暫時未feel到你哋講嘅谷氣住

原來係你

吓

相認了

又唔出nexus shf

其實唔係谷氣 當事人先谷氣姐
聽過有人奶嘢咪自己提高警覺 多啲係度提醒下其他人咁姐

個盒幾靚

廢柴垃撚圾final form比個普通form打低

果集睇完
已經屌都廢事

真係愈睇愈靚 出既話會買

放下執着 應該最盡得返九集就收皮

係呀
攪到睇幾次長輩圖先平伏到咋

慳返

支持人間體

支持你買野

睇咗當買咗

支持其他人挑戰老婆地位

其實唔難

喱個老婆唔課金

輕鬆應戰

屎撈人

拎去堆填

召喚矮王老婆同你隻揪

有廢老就完了

早
原來新PO未留名

法老定廢老定屎撈人

法老有機會錶芯無色

暫時錶面黎講Dcd同two勝

一邊有一邊無

Dcd：得我有齊

好糢糊...

之前都買左個座
一開先發現原來一盒有兩個座

rg new巾半邊浮遊砲又限定

回我個名

模糊都好過乜柒都無

你都無買

矮王系列不了啦

研鳩一下龍柒新女

你要大乳之嘛

基本野啦

之前價錢都出埋了唔記得1400定1800

那麼妞的丑

ipad頭

個樣其實唔太掂

射落海好過

唔係唔太掂，係直頭唔掂

訂咗一 有武器

我無野講

法官大人當我無講過

煩膠劍

個個依家不了，真係有得比你地屌個個又真香

把劍威咗一集

neo dcd定ipad頭

有冇人有玩Rah 知點樣防啲皮發霉

舊個隻dcd多個頭

相頭唔係重點
大把人話馬場唔靚啦

訂幾多條

訂咁多做乜

有港暈

慣例

呢個直頭係丑wo

Final form都未威到一集
把劍威到一集仲想點呀

poppy

平成最強拉打

幾時拎BLADE果把出黎同花順

把合體劍都唔好意思出聲 羞恥呀矮王
鬥矮佢最勁啦

兔兔

1835 悠仔

聞說最強嘅劍

免運卷有用了

仲有嘅咩

上次又送左個俾我

沒完沒了

睇嚟你訂得多港魂

想買個d又無貨

又唔補貨果下濕鳩

估唔到魂限都會有咁既一日

7月16都係坐定定買左先

還我EVOL二次受注

日魂都未肯開2次

啲DX開始

咪撚開二次 炒佢老味

到時過氣啦

一車車AMAZON DX 我就開始戒

最好喱排過埋氣 由得拉打靜下啦

走都走唔切

一盒盒送去屠房

隔離HT好熱鬧,玩埋HT真係唔得佢死,打二份工都唔掂

幾平靜呀

唔知會唔會包埋SIGMA????

認同

日暈截左未？

最慘咪一有新貨同有新開訂先嚟熱鬧

Stan Lee

evol?
賣曬 但暫時無2次中

個post靜 個市場唔靜呢

係咁㗎啦

竟然日暈都唔開二次

預左架啦

今個月聞說搶購你老公

呢度影響唔到個市

百思不解

所以襯靜靜地入返黎圍爐

有咩搶

歡迎

平淡是福

woz

呢到小圈子黎嫁咋人地話

又提

我要見律師

我要見我老婆月讀

皮已負

爭女

我破滅魔劍射鳩你

我要去醫院驗傷

歡迎霧子

無錯
比荷包抖下

休息堆呢個月咋

無錯，8月可能1日爆2個post

無呢回事

伸手全面進場

係事實

愛與包容

愛乳包容

貧乳救難

好句好句

跟厹學野

樓上咁好文采點跟

厹好波

好彩冇追，終於可以休息次

豐乳不改

乳細無爭

年年有乳

乳神對話

Shf 少咗野，不過figma 就大獲

圖定

支援

Figma 淨係fgo 都好癲

7月4日 有新宿黑傻 同C狐再版

等緊p5會長

巴打你幾錢入？我都俾人毒咗好耐，好想追

戰隊無乜人理

唔係喺香港買，喺外國讀書，迫住食炒

今日一入

尾碕出我買爆

咁你外國買幾錢？

訂美空碟先啦你

750港紙加稅

大奶奶

圖都無張好難叫人買

咁香港食炒應該都差唔多

加埋稅840左右

其實stan lee都係用舊頭，唔係因為rip炒起左舊版都唔會咁多人追

我見多數放都要900

今個月冇shf玩,買左盒rg高達,挑戰下扮工時間砌

可以砌堆模型

埋*

今個月woz子入唔入好呢 望落好似麻麻但又想齊三子

dx 仁叔見人拋售了

仲唔拋咩

等收件中

今朝見到己開1100

dx 1100不了

實在好爽

可以準時收工已經偷笑

琴日撚狗城ooo收到EMAIL

終於有一位達陣人士

琴日order history出現比錢錯誤
之後打去CS
頭先就收到order received

金拱門新特飲.....珍珠奶茶

正呀

一杯杯我就開始.！

買呀

成日落雨

最後一張

知道無 武器手冇心機影

使撚飲佢咩

趕客

加7.5有得你過口癮仲想點呀

慳完武器慳埋造型手

用揸波龍爪手仲好啦

B社唔係環保咁簡單

咁撚串

就嚟環保到唔柒幫襯笨大

除咗拉打都無咩野幫襯佢

金拱門杯嘢最大問題係難飲

難飲嘛

買下啲衫啊首飾咪得囉

高達

已棄

一件都無

買完一件銀包都損

睇條友沖成點
同樣係奶同茶 比例錯/個日茶底差就gg

btw撚有錢飲20幾蚊1杯珍珠奶茶

模型宜家太多其他野玩 已經無點買高達

衰在個茶底
所以寧願飲少啲飲杯好飲啲嘅好過

今年模型得隻超人就無了

仲有toystor......
隻exaid我都未買 諗起要噴要油...

呢排啲天氣咁差

笨大本業係賣衫同首飾，shf同模型係副業黎

呢幾日都會係咁

話說佢今次ht隻蜘蛛俠又要上 網登記拎籌 結果我係amiami見到把心一橫禁左有無手足試過

磨先係重點，砌一隻膠達磨嘅時間佔大半

消夾口位真係幾曬時間 未計改裝
仲要計有d消完夾口好難噴

如果只係普通水口素組說筆刀批完磨2下就得 快靚正

做社畜之後都懶鬼得去慢慢每件磨上1000，磨下水口合得埋就算

過3爆4不是夢

正常 一把筆刀批走去 再磨2下
一係買支god hand剪鉗 剪完唔洗磨

係愛

今次個特效幾正，睇咗全景聲覺得係正嘅。

但係MCU最鍾意奇異果博士

一板板

你地可以奶佢面油咩？
唔得呀

我係垃圾 歡迎掟我

All

現時點班撚樣唔係隻嘢得佢有我都唔想幫襯

我見蟻人都幾底買，不過有蟻人2個隻

之前係咪有巴打話難波一大批kiva
因為屋企人遲d去嗰頭旅行

雖然都遲到9月先去

再販嚟

到時先算

我8月中去

10 月去大阪

11月東京

個個都有得去

個個都飛

想問下係阿美訂嘢係咪都要用轉運？

你做12月個個

唔要 直送

唔洗*

9月東京電玩展

諗起

各位早晨

預巴攰喇今日成日打錯字

大大碌

cls

Thanks 預巴！
見冇舖開太郎，kuuga toys又截咗
唯有輕鬆上阿美㩒隻返黎
btw我見佢好似話件貨未有嘅時候係唔會扣錢住，我有冇理解錯？

不嬲都話炒孤魂限先最積極

孤最就腳又間間都攞得，等多排未開就去G算，反正唔係去ssp就係mk，深騾行好遠

唔就腳同無鋪開2回事嘛

有愛就唔好等
開開心心比騾撚

開始見人炒neo dcd 10月單

見到，訂價再加$200

我見嗰度係2隻嘅價
即係平均1隻加100
唔係想鼓吹炒風，不過想後追貴100算係咁
反正之前開咗咁耐都唔訂就抵死啦
(遲入坑唔計

我估8月現貨應該唔會多
啲鋪會炒高來賣

加$200都搶

跑鞋預備

開兩次訂都會咁

總會有人覺得有大貨，買現會有平

啲熱門野唔夠薑有呢個心態

我都有喺孤訂左一隻，但10月貨

幾月都唔緊要，最緊要有貨揸手
隨時呢隻係第二隻黑兔

開幾多次都無用啦, 總有啲人博佢大把貨炒唔起

明知DCD真骨炒到咁
諗唔到有咩理由唔訂neo dcd
Neo dcd仲有新卡

可能覺得當年嘅黑甲鬥會重現

平得幾多，食少1，2餐飯都係度，何不買個安心呢用原價，又唔係叫你食炒訂，你愈計算愈被算計

跌又唔會跌得好多, 比你好似社長咁平兩舊, 十億平三舊, 都唔知幾多隻入面先有一兩隻跌到咁樣

輸打贏要
正如預巴個名

8月dcd單換ht mk85單
有意留tg

喱度搞到我成日訂嘢 以前乜都衝現

到時facebook又洗版

有一張, 4月9號下午單, 比多$100你加名
麻煩check pm

優先考慮首日換首日
thanks for offer

過往通販從來都係衝現
不過宜家為勢所迫 想要都係訂左先

首日都有VIP單 醒多500你飲茶

請埋我飲茶ok?

以前魂限都衝現通常都係比多幾十就夠, 依家要比多幾百

珍珠奶茶？

600騎劫

麥記嗰啲珍珠奶茶我請夠你飲10杯又點話

我好想同狗謙交收 求成全

邊間

M記不了

單點貴好L多

直線引埋矮王老婆

係咩中計

你大獲啦今次！

講定不了先

今次M記黑糖珍珠奶茶有冇伏？

所以訂左無死 現貨平咪算囉
反正係訂價岩先會訂

點解大家唔提住我訂咗100隻老社長先

引都未引你自己衝咗落去

M記=伏是常識吧

糖尿病成功解鎖

飲多兩枝水

Testing

比較想知巧爺同法爺要點㩒掣

根本有愛就訂就立於不敗之地
前提係有得你訂
好似exaid咁，出到依家我都係隻隻訂
理閪佢跌定升

你反狗城隻OOO咩環境

無開訂嘅，我都無辦法

根本有位就訂就立於不敗之地
前提係有位你擺
好似exaid咁，出到依家我都唔夠膽隻隻訂

555流氓蹲㩒掣

諗起呢個

架車係屎

我覺得我會被cut單

What kind 單

抵撚到好想要呀

我有良心店 供應商 森林單

我已經排咗 你唔好同我爭

睇下你facebook咩名

我pm佢排

建議大家買少d shf 幫襯#1堆link

我課左

Ok 我會飲少一個月珍珠奶茶課蘋果同立場

我地真係一樣

已經課咗蘋果了

飲少一杯都夠課

Ore ga Omae de! Omae ga Ore de!

Mighty Sisterssssss! Double J!

Sister double J

今日打咗過去問，之後佢sd多次confirm email黎，然後依家個status係已接受訂單
但唔知會唔會又有變數

Double May

You have 10 seconds...

右邊嗰個係影貼紙相前同影貼紙相後嘅樣黎

揾下有冇基池先

我男友就算大眼左都依然咁可愛

頂唔緊你哋班老婆女友

+1 時王嗰個
gay子女友都好啲 因為未confirm係咪gay佬

真 愛狗謙先係王道
來吧愛狗謙 戀愛大過天

接唔到 唯有正皮以示真心

ok

E 雷神開左訂

係喎

早冇咩心情玩玩具

阿美有20% 去馬

想等肥佬

實有機會

早早早

zi-o 月尾再販

有了一早原價入咗

等150

一隻都厭多 不了

咁又係 堆填區就嚟滿

時王無嘢玩架喎

玩hi手

【2019. 7.26(五)開始出貨】
･S.H.Figuarts KAMEN RIDER AMAZONS SAIGO NO SHINPAN SET
･S.H.Figuarts RIDESTRIKER & ZIKAN GIRADE / ZIKAN ZAX SET

【2019. 7.27(六) ～ 2019. 7.29(一)預計配送日期】
...

M血連車？

終於嚟

yes
阿嬸隨心版

拎假等佢

兔兔海海

唔知點解覺得今年時王無build果班傻佬玩得咁埋

來吧！

唔知會唔會隻隻唔同

我壯

個個阿嬸都係潑血大師鳩潑

壯？睇過

隨心所欲 真限量

Build個班係癲同傻嘅
矮王個班...痴痴呆呆坐埋一枱食面油煎蛋配肥仔奶

相愛巴日日都要話我一句，我做錯啲咩得罪左你

你有鳩

你地都有鳩

花生米黎應該係

我地巴打黎梗有鳩

個個都藝術家黎

本身年齡較高 玩得放啲

獨一無二

無鳩巴打

你Woz老公

輕輕一刷 就無咗撻

兔兔龍柒個時都23左右美空都係差不多
其他近3字頭or above

靠你頂住

果期同時抖陰攻佔日本

今年好少見時王佢地一齊做鳩野

條傻鳩個時日日拍抖陰咁滯

傻鳩兔

我跟隨狗謙既指示

佢瞓緊覺

佢尋晚話頂唔緊 我先出下聲

兔兔海海套戲啲嘢

唯一一張似fd少少既得個張二子啜壯圖
其他一係雙人照 一係個人照

無乜互動
間唔中見月讀偷拍ora係咁多

無狗謙你仲掂唔掂

12月魂限已經確定曬
1月又安排唔到evol?

男同男fd女同女fd
標班傻鳩係癲埋一齊
望返無無個班其實都係傻嘅

係同埋成班係東映名地食咖哩
exaid成班都有一齊玩抖音

笨大：唔開吹咩
講11月啦屌

抖音

係囉
就係咁多

好似話大家私底下都唔鍾意個矮仔

點知係12月就奶閪

更衣室三棍客？

咁full仲玩啲咁嘅嘢

開始鳩嗡

時王被圍毆.gif 唔該

12月得6樣野咋

12月係笨大既休息月

性誕節

性愛節

根據我觀察左一年，佢地既友情線係
基池->woz->我老公->兆尊
但唔會成班一齊fd 多數兩三個分開

12月反而我都無野中

矮仔

驚唔驚你老公同兆尊

你同女上司開性愛party啦

好似中咗個日本大蜜瓜

你講完佢又追住你

私底下
Party

你同佢二人party

下 唔撚係呱

瘋狂地

同演唱會機無分別

1001